[年經]點樣睇番以前d xanga

見到xanga就諗起mmm

想睇埋qooza

CM

首先係要搵得番你個XANGA登入 ACC
入去DL番D原始檔
上載上WORDPAD 睇番
詳情自己上網SEARCH

我想睇人地個xanga

細路唔識架好似係

係咪好多回憶

但對方應該無做你講既野

睇唔到

push